Jbl flip 4 邊到有得維修？

部機個電池播幾首歌就會自動熄左，應該係個電池有問題，想問下有無人知道邊到可以整同埋整要幾多錢？
感謝

推 有無人知🙏🏻

買5代都係六百頭姐買隻新仲平過整

自己郁手啦

我部flip4一樣 但叉住電用又無事

我都係！叉住先無事 播幾首又自動熄左但用左年半咋